Implemente um pacote capaz de realizar requisições para a API Dicionário Aberto, cujo ponto principal pode ser acessado através do endereço: http://dicionario-aberto.net/search-json/PALAVRA_DESEJADA
Utilize requisições http do tipo GET para extrair os dados (não esqueça de substituir a PALAVRA_DESEJADA). O script deverá retornar na tela para o usuário informações sobre a palavra pesquisada, definição e origem